事隔多年, 仍然覺得多佛朗明哥好撚屈機, 霸氣過後期啲BOSS

當年睇到呆撚左, 啲內臟被破壞, 可以用線修復,
跟住整啲隱形線出黎, 搞到山治定左格.
覺醒完之後, 成個城變哂做線,
最誇張係個鳥籠, 上將+革命軍+索隆個個高手係到推佢.

老實講, 如果佢學埋未來見聞色, 一定勁過三將星三兇星

但德雷斯羅薩個篇章好垃圾

凱多》JOKER》JQK

唔難理解

前面講到幾殘暴不仁
之後要人推鳥籠都笑死人啦

尾田原本諗著joker係和之國用kaido同盟登場

其實鳥籠兩條線咁闊 點解要推

我都有咁諗 😂😂😂

雷神 最型

根本邊個都穿得過

以為 Zoro 會一刀斬撚咗個線線人分身

雷神根本最屈，但又屈過頭。尾田又唔捨得唔用條橋
所以要夾硬屈佢上空島，同埋橡膠唔過電呢個「屬性相剋」

毒燃先勁，冇25仔希留，黑胡子一早收左皮

明哥終於走甩咗

45:13

拒d毒搞到自己一日肚柯成二十個鐘，出左監獄實唔撚掂。

我都係最鐘意雷神篇

打得型咪得 一條友夠清場

當年黑胡都比2段路飛打到吐血

垃圾奸角威能吹捧出黎嘅角色

_________________________________
Ramza
• 3d
扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT
福岡係咩環境就乜撚都答唔出
做打手又唔溫下書先
屌你老母淨係識得話多共用account
中共怕外匯流失啊？
你嘅任務係一星期三個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

_______________________________
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

_______________________________

_______________________________